多好玩的東西 早晚變臭雞

姣婆遇脂粉小兄弟 屌佢塊臭閪

屌臭佢塊閪會唔會好d?

插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

多經典的歌后 一霎眼已走
纏綿著青蔥的山丘 轉眼變蟻丘
這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透

多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉襟兄弟 屌臭佢塊閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無法hold 天性愛狂吞
本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

多風光的海島 一秒變廢土
長存在心底的傾慕 一秒夠細數
每秒每晚彷似大盜
偷走的青春一天天變老
只可追憶到 想追追不到

夕陽無限好 天色已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

必火

多經典的歌后 一霎眼已走
纏綿著青蔥的山丘 轉眼變蟻丘
這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透

多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉襟兄弟 屌臭佢塊閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無法hold 天性愛狂吞
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到琴晚 帶來更永恆傷感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

多風光的海島 一秒變廢土
長存在心底的傾慕 一秒夠細數
每秒每晚彷似大盜
偷走的青春一天天變老
只可追憶到 想追追不到

夕陽無限好 天色已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

本想去憑愛 去換最燦爛一生
碌鳩痛住插 插到只剩下一發

返出去啦

sorry lo

邊間教會？

我覺得我果個岩音d

我出番去先

多pink lin的波后 一霎眼變醜

賓周生青春痘 早晚要切走
平時定必早點抽走 今晚著雨褸
這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透

多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉襟兄弟 屌臭佢塊閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無法hold 天性愛狂吞
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到琴晚 帶來更永恆傷感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

多風光的海島 一秒變廢土
長存在心底的傾慕 一秒夠細數
每秒每晚彷似大盜
偷走的青春一天天變老
只可追憶到 想追追不到

夕陽無限好 天色已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

Strong post LM

碌鳩痛住插 插剩了最後一發

多風光的中佬 一秒變呀寶

LM

屌，都唔通順

我知柒喇

岩音兼押韻

Strong post lm

留名等全首

LN

見證改歌誕生

多好玩的好西 早晚變臭西

都好似唔錯

Lm

lm

賓周生出花柳 早晚要切走
平時定必早點抽走 今晚著雨褸
射個剎那似舊 拒絕fing鳩
西是如常還是未撞夠 還未滲透

多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉襟兄弟 屌臭佢塊閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無限hold 天性要狂吞
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到琴晚 帶來更貼服質感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

多風光的雞舖 一秒變當舖
長存在心底的傾慕 一秒夠細數
每秒每晚彷似大盜
偷走的青春一天天變老
只可追憶到 想追追不到

射前無限好 中出轉紅燈
精卵結合再 半年霎眼便出生
張單已埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是近紅燈
中出的快感 剎那失陷
屌閪記住先穿Condom 免去做老襯

香港雞多的是 扑嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

呢兩句好正

又有ending feel

賓周生出花柳 早晚要切走
平時定必早點抽走 今晚著雨褸
射個剎那似舊 拒絕fing鳩
西是如常還是未撞夠 還未滲透

多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉襟兄弟 屌臭佢塊閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無限hold 天性要狂吞
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到琴晚 帶來更貼服質感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

多風光的雞舖 一秒變當舖
嫖完就知歸家的路 不會當佢寶
發覺這晚只有惡耗
青春的精子今天不夠數
賓周開始老 機都起不到

射前無限好 中出轉紅燈
精卵結合再 半年霎眼便出生
張單已埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是近紅燈
中出的快感 剎那失陷
屌閪記住先穿Condom 免去做老襯

香港雞多的是 扑嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

好高質

推到有全首

推到有人唱

Lm lm

救命

試下再改動少少
整走咗部份紅色唔好意思

好耐無試過有啲咁精彩嘅合寫改詞

林夕本人？

Strong post leave name

你別夾硬黎好似怪怪地

掃樓無限好 怕被做父親

屌你 依句應該點唱

掃(留)
(符)親

其他字應該ok

走啦夾硬黎

諗到後面個兩句先，好難改返前一句
一齊幫手改

我諗起鳳樓都係讀(留)]
鳳樓無限好 會唔會好d

總係有d on9仔唔撚識改到九唔撚搭八
走啦果幾個 又唔撚岩音又唔通順

cls🙇🏻🙇🏻🙇🏻

同意

屌你它團 句直長無限hold 天生要狂吞係咩事？咁撚無哩頭都冇人屌？

返到去唱下先，一般有咩上傳?

Soundcloud或者Box？

開個ac先

我西環小明都唔識？

一陣錄先

利申 尹光本人

仲有乜撚嘢叫賓周多生花柳？

... 你別隔硬黎

直長無綠帽。。（帽帽帽）。。港女愛洋腸。（搶搶搶～）

賓周生青春痘早晚要切走
平時定必早點抽走 今晚著雨褸
要插那個似舊 要扮女優
愛液如常還是未太夠 還未滲透

多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉襟兄弟 屌臭佢塊閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎 is

直長無限hold 天生要狂吐
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到長晚 帶來更貼服質感

掃樓無限好 免被做父親
鐘仔爽快感 坐爆失陷
捐出血液不必幫人 要記住過癮

多風光的雞舖 一秒變當舖
嫖完就知歸家的路 不會當作寶
發覺這晚只有惡耗
青春的精子今天不夠數
賓周開始老 機都起不到

射前無限好 中出變紅燈
精卵結合了 半年霎眼便出生
張單也埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是近紅燈
中出的快感 剎那失陷
屌閪記住先穿Condom 免去做老襯

香港雞多的是 扑嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

不如用：
落場無綠帽

鳳樓無綠帽 港女無投訴 得唔得

唱左出黎

鳳樓無限go

點睇

鳳樓如樂土 go go go～ 如何？

MV真係要有鷲哥

好歌

好撚正

呢個好d

火你老母

直頭離晒譜 譜譜譜

你就真係直頭離晒譜喇

扑野平常事

乜撚野掃留無限好
教友就收皮啦
仲好意思post 喺首改歌度

最後兩句

呢個綠字果度 唔撚好過你個掃留

屌自膠

賓周生青春痘 早晚要切走
平時定必早點抽走 今晚著雨褸
這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透

多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉襟兄弟 屌臭佢塊閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無法hold 天性愛狂吞
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到琴晚 帶來更貼薄質感［/red]

[green]突然臨入到 臭味就叢生
高峰的快感 剎那失陷
閪中臭味谷撚死人 臭化別再吻[green]

[red]多風光的雞舖 一秒變當舖
長存在心底的傾慕 一秒夠細數
每秒每晚彷似大盜
偷走的青春一天天變老
只可追憶到 想追追不到

射前無限好 中出轉紅燈
精卵結合了 半年霎眼便出生
張單已埋了 帶來更永恆傷感

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

成個故事fold 唔到

屌
總之就係下面果段啦

突然臨入到 臭味就叢生
高峰的快感 剎那失陷
閪中臭味谷撚死人 臭化別再吻

點都好過掃留啦

究竟掃樓無限好 免被做父親係應該點樣唱？

留名

利群無限好 富士沒人妻
屌閪的快感 剎那失陷
香檳富士不肯等人 上去便五百

呢句真係完美總結巴打寧願洗錢叫雞，都唔會落club食啲臭雞港女

Ending好有feel

改左佢等陣出

仆街，SoundCloud 點錄?

咁多教友

漏beat冇background ，自己改左少少詞又有d唔啱音，等完整版

Leon

火

留名待j

邊間教會

有D唔岩音喎

大把野要改啦

初天真的閨秀 怎會到永久
平時扮惜身兼嬌羞 轉眼變母狗
這個剎那厭舊 拒絕我走
世事無常還是未看夠 還未看透

呢句係精華

到底係想要一首淫歌
定係想要首表達叫雞好過埋港女單嘅歌先

最後兩句將首歌昇華做神作

有你依d人其實好難高質

個種唏噓

睇到有d柒頭死都要參與改埋一份
有冇咁撚唔知醜呀

直長無法hold

開頭改
港女收兵高手 一再叫我走
從前定必天天酗酒 今次我放手
看透世事以後 我沒顫抖
女士歛財從來未會夠 還未要夠

如何？

咁樣已經係分兩首，不過你直接接埋落去啦

其實我實際真係想表達鳳樓

開頭呀，又話原先個頭唔貼題

劣劣勁一改

戇男唔用腦 港女要用套
本想去做愛 插前卻缺乏膠笠
想不到直插 洩完更倍是憂心

憂心好似有啲唔啱音

首歌係咪想表達女人喺雞？
定普通扑嘢歌？

閪臭仍是閪 插後近黃昏
賓周生晒粒 去到春袋

早知我就一早笠個袋 切了受教訓

個主題係乜

你自己唱一次先啦
你未去到爛 但真係普通囉 收下手啦

見一個block一個

可唔可以請Eason唱

依家把聲冇U87咁靚

依段係照港女係臭雞依個主題黎改，盡咗力

賓周多生花柳 早晚要切走
平時定必早點抽走 今晚著雨褸
要插那個似舊 要扮女優
愛液如常還是未太夠 還未滲透

多好玩的東西 早晚變臭雞
全城萬千的襟兄弟 屌過佢個閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無限hold 天生要狂吐
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到長晚 帶來更貼服質感

掃樓無限好 免被做父親
鐘仔爽快感 坐爆失陷
捐出血液不必幫人 要記住過癮

多風光的雞舖 一秒變當舖
嫖完就知歸家的路 不會當作寶
發覺這晚只有惡耗
青春的精子今天不夠數
賓周開始老 機都起不到

射前無限好 中出變紅燈
精卵結合了 半年霎眼便出生
張單也埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是近紅燈
中出的快感 剎那失陷
辛苦每日得到的結局 卻是做老襯

香港雞多的是 搞嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

橙色係已經決定左嘅句子
紅色就係未決定 可以改嘅句子
黑色係睇落唔對題嘅句子

主題係想表達港男要為臭閪港女埋單嘅悲歌

希望大定貼題 高質

推

香港雞多的是 召妓平常事

最後個四句堅正

召仔唔啱音

任嫖平常事

坐蓮無限好

very strong post lau ming

雖然唔肯定岩哂音
但係呢段詞同境感覺幾好
冇太多口語變到太俗

乜撚野 直長無限hold 天生要狂吐 呀

姐係持久 又可以出幾鑊
你做唔到嘅野呀

Lm睇全首

留名等人唱

留明

其實閪點解要講塊 都唔係一塊塊

你老母你錄一段上黎唱下啱唔啱音？

呢到唔啱音 轉眼變母狗幾好

盪嫖?

愛侶愛到一個地步便另覓安慰
呢句根本唔洗改

直陽無限好 花苞滿成撚
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到長晚 帶來更貼服質感

夕陽無限好 花開已成真
鐘仔爽快感 坐爆失陷
捐出血液不必幫人 要記住過癮

呢段我作咖，沉晒底，求支持

當天香b7樓 不過兩百九
迎門露肩仿佛挑逗 輕托那乳溝

笑死 留名坐有mv

高汁post 留名

當天香b7樓 初次帶顫抖
迎門露肩仿佛挑逗 輕掃那乳溝
卻要索價四舊
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

留名聽

其實首野好亂 我想改佢以叫雞為主 得唔得?

個頭咁好似好d

巨龍長直粗 卻又被鯨吞
會唔會啱音d

諗清楚個主題先再作啦 前不對後咁

呢句點都好過乜柒直長無限hold啦

留名推到有人唱

係囉 同時有幾個version係想點

直長無限hold 一啲都唔啱音

其實改果d 係咪可以就住最尾果幾句黎改呢

笑到痴撚左線

輕撫雙峰之後 雙乳仍搖曳
纏綿地扭纖腰不斷 小鳥變作鵰

有聲，好大聲

一開始個第一段好好多wo

第一段好撚高質

當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
耳語報價四舊 挽著我手
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多好玩的東西 一晚要兩劑
俄韓日中三千佳麗 邊檔會最底
要試幼幼走轉利群 但又蝕車費
Kp鬆骨加喪砌 勝在夠經濟 每樣也做齊

為免巴打話唔夾 呢個係叫雞版
其實想第2段講叫雞定係好似第一段咁講過程

第2段 verses 講佢做雞做到後悔

當天風騷雞后，這晚變老藕
垂頭望她烏黑的豆，都已快作嘔

巴打d詞好正好啜核

巴打作埋副歌

呢個就有番啲質素喇

猛龍巴一出手

笑撚死 高汁

當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
耳語報價四舊 挽著我手
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰嘶聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望未撫慰
嬌羞的束起髮髻 要為我清洗 我話繼續黎

咁會唔會好d 會唔會太露骨
btw 上面果d可以留返副歌 聽日再改

邊間教會牙撚屌

屌你老母，受小弟一拜
利申青頭

高質

痴撚線 好高汁

上面改左d 加左段
據知情巴打講其實唔會耳語 細語好似係。up了頭同挽手其實好似差唔多 各有各好
嘶聲原來係馬叫 用錯
太令我著迷係廢事收唔到尾

新果段本來想加下d富士 合宜落去 但又驚比人拉我話我賣廣告 都係收起算 一陣再作

好想唱 可惜我女聲

當天香b7樓 初次帶顫抖
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
耳語報價四舊 挽著我手
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘
[orange]

[orange]多好玩的東西 早晚變臭雞
全城萬千的襟兄弟 屌過佢個閪
插佢插到一個地步 便換換姿勢
碌尻給閪窿送禮 莖部快枯萎 你別夾硬黎

直長無限hold 天生要狂吐
本想去做愛 性病卻困惑一生
想不到長晚 帶來更貼服質感

掃樓無限好 免被做父親
鐘仔爽快感 坐爆失陷
捐出血液不必幫人 要記住過癮

多風光的雞舖 一秒變當舖
多風騒的雞后 總會變老藕
嫖完就知 踏上歸家的路 不會當作寶
發覺這晚只有惡耗
青春的精子今天不夠數
賓周開始老 機都起不到

射前無限好 中出變紅燈
精卵結合了 半年霎眼便出生
張單也埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是像人妻
中出的快感 剎那失陷
辛苦每日得到的結局 卻是做老襯

香港雞多的是 搞嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

幾時冇得聽

你D詞明顯高幾班

D詞好靚
巴打好有文學氣質

巴打中文系？

唱落其實幾順口

火乜撚嘢啊

好文采

堅高汁 post 留明

我仲以為非走不可

可唔可以唔好改改下連原本已改既歌詞都冇原因地改埋好冇

仲未改直長無限hold

第一句已經笑咗

當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
耳語報價四舊 挽著我手
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多好玩的東西 一晚要兩劑
俄韓日中三千佳麗 邊檔會最底
要試幼幼走轉利群 但又蝕車費
Kp鬆骨加喪砌 勝在夠經濟 每樣也做齊

射前無限好 中出變紅燈
精卵結合了 半年霎眼便出生
張單也埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是近紅燈
中出的快感 剎那失陷
辛苦每日得到的結局 卻是做老襯

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰嘶聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望未撫慰
嬌羞的束起髮髻 要為我清洗 我話繼續黎

射前無限好 中出變紅燈
精卵結合了 半年霎眼便出生
張單也埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是近紅燈
中出的快感 剎那失陷
辛苦每日得到的結局 卻是做老襯

香港雞多的是 搞嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

呢個係叫雞版
多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰呼聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望被撫慰
嬌羞的束起髮髻 去為我清洗 已令我著迷

問誰還在忍 心底哪慾根
想一洩熱暖 遍尋幼幼嚐香軟
吹奶也無怨 五十老藕亦不缺

夜遊無限好 快杜絕情根
抽畜加顫抖 快慰之後
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友
有2個方向
1.快杜絕情根 果段改左叫雞為減壓 之後果段再講叫雞。之後接返上面巴打 香港雞多的是尾

2.用快杜絕情根 用之後果段屌下港女 例如死魚同比叫雞洗得仲多錢咁 之後接返上面巴打 香港雞多的是尾 然而那些免費的 再也不想試

屌你老母留名

留名學野

當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
耳語報價四舊 挽著我手
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多好玩的東西 一晚要兩劑
俄韓日中三千佳麗 邊檔會最底
要試幼幼走轉利群 但又蝕車費
Kp鬆骨加喪砌 勝在夠經濟 每樣也做齊

射前無限好 中出變紅燈
精卵結合了 半年霎眼便出生
張單也埋了 帶來更永恆傷感

射前無限好 卻是近紅燈
中出的快感 剎那失陷
辛苦每日得到的結局 卻是做老襯

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰嘶聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望未撫慰
嬌羞的束起髮髻 要為我清洗 我話繼續黎

問誰還在忍 心底哪慾根
想一洩熱暖 遍尋幼幼嚐香軟
吹奶也無怨 五十老藕亦不缺

夜遊無限好 快杜絕情根
抽畜加顫抖 快慰之後
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友

香港雞多的是 搞嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

上面雞版首詞, 明顯係高幾班,
屬於林夕level

紅色個故事唔順

其實 我話繼續黎果段係冇得重覆

求下你唔好亂講 我唔想比人批鬥死其實連登好多勁人 不過小係群作出手姐

最後2句真係

有啲教徒可唔可以收手 唔撚啱音仲要屈返人唔啱音

當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
耳語報價四舊 挽著我手
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多好玩的東西 一晚要兩劑
俄韓日中三千佳麗 邊檔會最底
要試幼幼走轉利群 但又蝕車費
Kp鬆骨加喪砌 勝在夠經濟 每樣也做齊

問誰還在忍 心底哪慾根
想一洩熱暖 遍尋幼幼嚐香軟
吹奶也無怨 五十老藕亦不缺

夜遊無限好 快杜絕情根
抽畜加顫抖 快慰之後
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰嘶聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望未撫慰
嬌羞的束起髮髻 要為我清洗 我話繼續黎

問誰還在忍 心底哪慾根
想一洩熱暖 遍尋幼幼嚐香軟
吹奶也無怨 五十老藕亦不缺

夜遊無限好 快杜絕情根
抽畜加顫抖 快慰之後
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友

香港雞多的是 搞嘢平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

終於明古代文人叫完雞寫詞寫詩既心情係點

痴撚線 留名學中文

痴撚線

頭先屙完篤尿諗到好多野 今晚應該出得哂全首

有人唱未呀?

是咪連登第一首歌

改改下連樓主果句都冇埋
一d尊重都冇

[quote][quote][quote]呢個係叫雞版
當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
細語報價四舊 挽著我手 (我up了頭)
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰呼聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望被撫慰
嬌羞的束起髮髻 去為我清洗 已令我著迷

問誰還在忍 心底哪慾根
想再洩熱暖 遍尋各暗夜小店
一試也無怨 再沒法計量方吋

夜遊無限好 卻怕毒尋根
想過不再忍 卻怕失陷
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友
心

冇電作唔到 作住咁多先

留個靚名先

明明人地岩音係要改到唔岩音 有冇咁撚虔誠呀

失意叫雞版全首
當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
細語報價四舊 挽著我手 (我up了頭)
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰呼聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望被撫慰
嬌羞的束起髮髻 去為我清洗 已令我著迷

夜長難獨寢 心底哪慾根
想一洩熱暖 各地幼幼任挑選
吹奶也無怨 五十老藕亦不缺

夜遊無限好 快活渡人生
抽畜加顫抖 快慰之後
辛酸往事思憶中再浮 更乍現某某

想起一位港女 豬也八個追
纏綿未許推搪很累 扑野也冇水
處處計較喜愛怪罪
資產跟薪金不足招怨對
心中多唏噓 我已經心碎

夜長難獨寢 心底哪慾根
想一洩熱暖 各地幼幼任挑選
吞精無麻怨 五十老藕話肯啜

夜遊無限好 快杜絕情根
抽畜加顫抖 快慰之後
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友

香港雞多的是 夜遊平常事
然而那些免費的 再也不想試

藍色係9填 紫色係音差d 其實係扯高小小 都唱到

其實可以改個全叫雞版 女友果段抽走 整多段床戲 不過睇下點先

漏左講 有人唱我可以做埋mv btw 我是咪應該開個新post

正嘢，留名

臭雞有時都仲會香

連登改歌真係有啲屎

之前高登嗰啲都唔太好咋喎

幾時有全失意版

究竟連登有幾多個耶撚同音痴
但改改下改到冇左題目個句係咩玩法

手指有愛液巴打入o黎未

sorry 因為樓主果句好難夾 所以改左
其實我又改左d 不過我都係開另一個post講

放返有樓主版本果句

樓主個句都冇

得頭幾頁啲留言係啱音

高汁

明明首歌係想講港女係臭雞
依家變左去叫雞
唔怪得之大部分港男會比港女睇唔起

你條食屎狗如果唔好咩都提起我你話幾好?

改下歌啫 都驚比人睇唔起
你肯定港女睇唔起港男係因為叫雞?